烏龜出線加咬咬入波，留名者一人一百

支持

Ok

留名

lm

Lm

LM

Btw一百咩？

LM走數

想睇佢咬人多D

信你一成

留名睇走數

支持！

贏幾多？

OK

等收錢

g持

多謝

多謝樓主

👍🏻